臺灣人服兵役

有無臺灣人相認下
有無巴打係臺灣人服過兵役可以分享下經歷

我由細到大都香港長大 要返臺灣服役講真都幾淆
基本上乜都唔知 全部都上網睇d臺灣人服兵役既blog先準備到

雖然依家話就話4個月少爺兵 始終都係第一次 一個人返黎臺灣 好撚驚

依家已經上左去兵役既列車 就快要與世隔絕了

真係好唔想係哩個時間離開香港 仲好想同香港人一齊奮鬥落去 希望返到黎香港人已經贏左！

放假得閒可能我都會出返個當兵經歷 希望幫到係香港既臺灣人

光復香港 時代革命！
五大訴求 卻一不可！
香港人加油！

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

4個月summer camp姐
先去區公所抽籤 睇抽到陸軍 海軍 空軍定海軍陸戰隊
但其實train d嘢宜家各軍種都差唔多
當練體能囉

陸軍呀我
車上面身邊好多大隻仔 個個都好似好fit咁

唔好執番梘

我中同係灣仔 已返左去台灣服完 出返黎幾年 咩事都冇
我記得佢好似抽中玩車車既兵種 唔記得係咩職 但肯定係陸地載具兵種(好似係玩坦克)

長官，呢邊

你服完之後靠你幫我哋喇巴打

唔該帶隊過來。

仆街 唔記得左自己帶沐浴乳琴晚仲記得 今朝唔記得去7仔買

你中同係咪有駕照 佢有特登叫人話要駕照要帶

返到黎第一件事就去衝去打撚柒班犬

長官

瘋狂係營入面同d同期文宣

希望香港可以早d打贏哩場仗
雖然真係好想快d返黎打柒班犬
但係返得黎都4個月之後
好驚4個月會損失好多手足

洞八

37歲先用返臺灣護照返去
用住本特衰先

雖然唔想俾人罰
但係講真洞八都無乜所謂
係哩到無人無物 屋企人係香港 放假都唔知去邊

老豆好似話用特衰一樣唔可以返臺灣

好多人都剃左頭 又話入到去其實都要再剃既 我未剃呀

以前服役要兩年
而家幾個月就搞惦

搭緊車有便當食咁好既

早幾年轉左
好似上年開始入伍既係4個月 我都唔太清楚

反攻大陸 解救同胞

美軍來了我帶路
國軍來了我加入

作為香港都人想知台灣服兵役係真係學到野?
定係比班大粒玩殘多
4個月後
樓主 this way

四個月兵份面真係無撚人想理你,香港而家都打咗三個月仗啦

每次見到你個名都五人眾去當兵未

我相信一定學到既係團體生活 有紀律性既健康生活
同埋聽我uncle講 都未必會點玩殘 4個月少爺兵換個角度佢地都唔想得罪d少爺

上面班友真係諗多咗

以前兩年役期,作為一個有用既士兵都只係得幾個月時間,無年幾時間訓練完全稱唔上專業

去到一年役期,志願役都已經唔撚想理班不願役,不過人手唔夠都要照上

而家四個月真係笑話黎

台灣人揮手
等服兵役

香港人加油呀

抽到陸軍四個月兵,扣咗新訓你預掃三個月地就返黎香港

以前林志穎當兩年兵加入藝工隊
見佢啲報導多數都係去賣笑為多
（同期仲有張震嶽）
利申：以前為日係市政局圖書館睇台灣報紙

巴打幾時服

入去咪拍套報告班長3囉

大學軍訓堂可以抵服役添
有D一頭半個月就出返黎

掃地好悲哀窩屌

更唔講而家仲要好多人上替代役

識得多台灣人都聽唔少，近排都有識既服完
入面受訓真係唔算多，好多時候做無聊野
不過叫做真係掂過射過下槍炮菠蘿咁囉
老實講，而家香港人實戰除左冇咁熟操槍炮外可能都好過佢地

加油可摸耳娶我

我以為軍訓堂係一定要上 唔關兵役事
因為聽講中學都有軍訓堂

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

以前識啲老鬼兩年役既,派65k2,到退伍都未打夠一匣三十發

四個月兵我唔知基本五發都有無得打開得五槍學到啲咩

學果d口令 有d真係實戰既時候其實都唔會用得著
所以話 香港人真係好勁

係入面識d猛男介紹比絲打好無

兩個都係 老豆黎香港搵食 所以移民左過黎

d人話新兵檢驗要考架窩好似唔係咩

四個月軍訓仲要係臺灣, 唔洗擔心啦

輕鬆啦，當兵辛苦就諗住光復香港，香港要光復就會靠當過兵既人

依家4個月逃哩個兵役又無乜謂

唔合格最多咪禁你假

好你唔好獨食

所以我咪話
「摸過囉」

話時話，依家香港最大問日係冇槍，發呢個消息出去，睇下會唔會有台灣特工送槍來港。
雖然我都係ff下

我有朋友服完出黎仲肥咗

有好多大隻仔陪你沖涼

我又係台灣人係香港大喎利申我都好驚服兵役

食得多避孕藥

香港應該要服兵役！
保護國家！

希望開開心心咁過

晚晚10點都自己嗌返幾次光復香港先

唔合格都幾柒 4個月d野應該唔會難得去邊掛

當入去操fit自己，接受下軍事訓練
為victor小隊鋪路

目測同車卡已經好幾個猛男 但係好多有女 個個都同女女line緊

你十五分鐘跑唔跑到3km?呢條陸軍既合格線黎

咁大鑊 好多frd期待我減肥成功omg

送下gear都仲有可能

當練體能啦巴打
跟住教香港人操

不過四個月無電話電腦用係好痛苦, 諗起我果陣頭幾個星期我超唔慣

聽人講台鐵便當係你最後最好食既一餐
四個月操下體能，陸軍打下靶咁，最難頂係味道同軍中習俗

我一定衝埋去幫佢地沖涼

依家未必得 應該爭少少 可能頭幾日跑多幾次練隊幾次應該得

據說當兵好易散

派電話卡比我 我心諗 如果唔可以打長途 我可以打比邊個

不過電話定期放出黎用通常隔幾耐

希望幫到大家

已經吞左落肚喇 味道omg

唔知臺灣係點, 我美帝軍訓

4個月唔會掛 放假都有得見啦

美帝 巴打好型

唔怕啦 入到去操遲早你都變大隻

巴打係台灣出世？
點解返台灣服兵役

希望有用 不過應該都係好基本果d野我諗

我之前聽啲台灣朋友講 通常會

d人話入去keep fit都未必得 減肥變大隻係多餘

台灣出世呀

我可以幫手開解 女方

國軍教緊個d分分鐘係30年前嘅戰術，isis 個打法仲好過佢

唔信可以上YouTube 睇國軍新兵訓練，仲玩緊z字跑

佢係點通知你去服兵役？
有好多野想問 sor

希望巴打服完國軍返到黎可以有得服港軍兵役

舊唔緊要 最緊要實用

你要台妹唔要港女

未有打算 個人暫時仲喺香港
暫時未有返台灣當兵嘅念頭

巴打多野問既留個tg好無

學多啲野返黎帶領香港兵

唔交由美軍訓練真心唔掂

方便透露巴打幾歲嗎 唔係讀完書就要返去喇咩其實

港女世界級
人唔在港 唯有食下local野先嘛

美軍世界級

你當體能訓練營會開心d

返香港帶一個營嘅人番黎屌7班9

體能訓練 都好緊要既的確

我無女

外國勢力

20頭 呢方面我又唔太清楚 因為我渣住兩本護照嘅關係 但係返到台灣都係要當兵

服完返黎幫香港啲細路訓練下，唔使諗到咁負面

咁我同你一樣 20頭兩本護照 我啱啱grad 諗住快d當完返黎搵工 點知香港發生咁大件事唉

佢點通知你？

我都有識台灣人去左加拿大讀完書又唔返去無啦啦做左逃兵

我記得93年前要一年 後就4個月

黎訓練我地

高雄可以搵我

國軍

等你歸隊!

台灣人here
香港台灣人已經少 估唔到連登都有台灣人'

聽講依家好hea

加油巴打

時薪只有八塊半

扁平足係咪免役

當初應該有去d乜乜事務所果d地方 交低過在學證明 證明你仲返緊學 應該有填過預計畢業時間定點 然後係夠期 佢就會寄兵單之類既去你留既地址 我係留台灣親戚地址 或者打電話叫你去做體檢 我上年12月做體檢 都係12月先收到電話 即刻買機票返去體檢

我臺北人 係台中服役

sir,.this way

我都係見無乜 所以都想開返個po相認下 同埋留到d有用既經歷比未服役既香港台灣人

服完記得教手足軍事知識

一個月6000臺幣左右

體檢會問 好似係 定唔知替代役

啱啱好後面有個人.gif

國軍來了我帶路

如果要落水點都辛苦 都有人話空軍慘

我聽都係類似
喔仲以為你台灣冇人

好似係

有無女朋友?怕唔怕兵變?

加油！未來香港嘅大將軍

我香港出生，早年拎番台灣身份。

宜家回來香港避兵役，
台灣已催告我朋友叫我回台，
我扮聽唔到，

因為港澳居民拎完台灣身份後，
要服一年替代役(義工一類)
唔係4個月的軍事訓練，

如果可以拎槍，
我一定會番去，
可惜替代役是浪費時間。

得個熟d既大伯係到

無女呀

一年替代役真係好曬時間

巴打香港出世 點拎到台灣身份？

抽到咩隊
希望唔係海軍陸戰隊....

父親是台灣人，依親居留一年

海軍陸戰隊係最辛苦
海空軍每100人得幾個人抽到
其他70幾人陸軍
最on9係海軍陸戰隊，跑都跑撚死

遲下將學到嘅野開個post教大家

冇啦冇啦

Bye

所以做逃兵...

每月得6000台灣津貼，
職務都是做保安，送文件，清潔...
仲要幫老屎忽食死貓...

唔知有沒有人知道，
經催告都唔番台灣(妨礙兵役法)
37歲後再番台有沒有事?

網上的判刑書太小

台灣人未打過仗，你已經打過，其實真係打左個靚底

暫時淨係知陸軍
分專門部隊都係新兵訓練之後既事
但係應該就唔會有海軍陸戰隊喇 哩d部隊應該要自願我估

巴打加油

正呀hehe

學成歸來過香港人兩招

海軍陸戰隊應該新兵之後自願架嘛哩d咁辛苦既野

陸軍還好
唔係自願，我識人抽中左
加油得閒記得打個飛機

抽架

巴打有收到佢寄黎嘅文件？同埋介唔介意講大概幾歲？

唔服兵役要夠38歲先算避役成功(37歲364日大 入境都唔得)

brother this way

其實佢教嗰啲所謂軍事知識真係冇乜用

義務役百份一機會入海陸

巴打有染髮？

少少行動分析

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

有時會諗, 如果香港人好似台灣人咁要服兵役
當有示威之類哩d大型運動, 係唔係會易d, 唔使下下俾速龍追9條街

無 暫時見隔離d人都無人染

抽中真係黑仔

我就係僑民身份唔洗當 不過每一年唔可以留多半年

以我所知主要都係做下體能 站岡
但都會學識用槍

留學生？

搭緊巴士準備入營 有機會禁電話再覆大家
多謝大家既打氣
香港人加油

驚入面D人手勢唔好呱

而家反而係要你瘋狂銷子彈， 如果唔係佢爭取唔到多啲資金畀佢軍營用，我4個月夾埋都打咗幾百飛

你抽中會全場拍手，因為你中左佢地就唔會中

長官 ，這邊

返嚟Train我哋

一路順風，好多鬼故返黎講比大家聽

都係伏射?

yes

加油巴打

有得揀最想入海軍陸戰隊

是咁的

我27歲果年回台灣住一年，
滿一年可申請定居證(變成台灣人)
但港澳居民要拎左台灣身份證後一年先有義務服兵役，

我拎完身份證 護照，
護照會蓋章寫你未服兵役，
一年後要回台灣的，

但我照樣即時回港，
叫朋友(戶籍戶長)幫我取消戶籍，
台灣國民可以無戶籍，
但兵單要跟戶籍的戶政事務所派出，

而佢偷雞打電話比我前戶長，
而本人冇收到任何信件

英雄來自四面八方 從四面八方奔向成功嶺上
英雄懷有崇高理想 為崇高理想集合在成功嶺上
堅定信念 認清方向
國家興亡 我們擔當
熱情洋溢 神采飛揚
個個都是中華的好兒郎

咁就含得撚港戰最緊要係企同跪

所以話都係 冇咩用

係咪成功嶺?

應該會有步操訓練 呢樣野幾好玩既 好好享受

加油巴打累就唱下glory to hk

唔係 呀媽係臺灣人 只不過97前香港出世 可以申請

唔好玩啦海軍同空軍先係最輕鬆, 日日食飽飯冇嘢做， 操體能仲hea過陸軍添呀

老實講，作為香港人而家真係好羨慕有兵役服

其實而家比速聾捉通常都唔係跑得唔夠快或者唔夠耐力
我地真係缺戰術

但台灣d戰術就真係....算9數啦

你聽邊個講㗎， 我都係直接當兵四個月喎大佬

學哂個系統佢 返嚟教香港人呀

無咗替代役喇 你喺咪住山洞？

我90年出世，你地93打後服4個月

前戶長名同兵部之間講左啲咩

無左戶籍係咪可以光明正大 長居台灣？
BTW 差幾多年先到38

4個月既訓練 笑撚死人咩
講到好似生死存亡邊緣

上年既事者
替代役制度成廿幾年咁而家係咪好多台灣役男都係替代役呀

所以我覺得台灣兵役處大鳩我，
佢通知唔到我，
就通知我前戶長，

冇戶籍的義意在於權利 義務
冇健保 國民年金 選舉權 被選舉權之類

但我一番台灣照死

其實點解佢地減到得返4個月?
分分鐘美國民兵仲好抽過佢

同埋戰術舊係因為冇國家肯交流??
咁老解殺到去就仆街啦

呢幾年仲要兵役同免役都嚴咗,變相增加替代役名額

有台灣fd當過5年兵
好易混熟之後就成日放假一齊出去浦
喺營入面都係圍威喂過得好開心

巴打仲要等多9年先返到台灣 捱唔捱到？

戶籍取消左 之後可唔可以恢復返？

我都有望過d條件
唔怪之得成日有台灣人趁體檢前食肥
真係好易中

射到人會點

冇辦法啦 鬼叫台灣人普遍都唔想當兵
佢哋有句話好經典 人生可以黑白，但不可以迷彩

政客為選舉

惡性循環黎,入面制度閪,無人想當兵,一減役期啲人自然仆街咁投票

戰術舊同制度息息相關,班狗官食古不化,尤其陸軍仲日日黃埔精神,學嘢學層皮,知其言而不知所意言,啲戰術層面仲係越戰都未必到,又唔肯重用去美國交流既官兵(海陸好少少)

隔住個台灣海峽,成日覺得匪軍打唔到本島

夾夾埋埋成個國家都無人想當兵,搞到而家咁

巴打當練兵，好快出來繼續打呢場仗！

老母冇幫我入民國籍
巴打加油
你近臺灣邊到

先唔講根本冇可能射到人， 假設真係咁白痴打到人， 會上軍事法庭， 坐夠十零年(最少及無死人)

而家一定要伏射,好似話之前跪定企果時,有人想轉身射狗官,最後比人制服咗

呢個反而冇聽過

留名

其實佢哋根本就冇得同共軍打， 睇下一江山戰役你就會明

巴打有冇台灣護照？

練好啲體能返黎打救香港

唔打核戰同由鳩金門馬祖,海空都應該頂到一排,始終匪軍兩棲投射力都仲係笑料,有台灣海峽唔炸鳩平台澎都應該上唔到岸

但正因為呢點搞到有陸軍無用說,地面部隊直接罷爛,都係今年先肯買新坦克

好好練下 翻黎再戰
革命唔係一朝一夕的

等國軍屌打畜龍

咦 我有台灣朋友都係今日服兵
應該同你同一批
佢琴日已經剃左光頭

比心機學，然後番黎幫手

炸柳葉魚

軍隊冇陸軍無用說， 係班傻嘅平民同埋啲on9政客先會有空軍無敵論
台灣軍盲嘅普及程度係多到你唔敢相信

你見而家搞鳩啲玩具槍就知,講到改一改就變真槍,又成班廢老信

真係好撚難理解一個有義務役既國家,全民國防既意識會差成咁

Toyz夠唔夠高服兵役？

唔駛改
佢地下下測都用到勁大功率
你把槍就算合格拎返黎都廢

巴打服完兵役戰鬥力會提升
當強身健體啦

你台灣人？無啦啦點解要服

而家佢直頭搞生產商,話槍型都唔撚比造(條界模糊到水槍都得)

一個玩具槍王國搞啲咁既嘢

係咁諗住返黎打柒班狗就捱到

收皮啦山支護旗手

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你咁留意呀 唔講我都唔知喎

國軍來了我加入

長官, 這邊

點解要去台灣服兵役既

有畫面

聽說台灣好多靚仔hehe

聽講佢新研發個支T91k1評價幾好

得4個月，仲要罰抄多掃地多，話係軍訓不如話係夏令營，on99

台灣多hehe係真,但大部分個樣都好。。。

台灣人但黎香港抗爭？

巴打小心中流感，當完兵既朋友都話入面係病菌集中地咁

通常剃定先
因為入面把剃刀剃咗咁多人
一定唔會利，剃會kick下kick下
巴打頭皮。。。rip

訓練兵射親人都要入軍事法庭

等你返嚟啊手足

練靶嘅話除非有on9行入去射擊範圍, 否則你要做錯好L 多步驟先有可能射親人

其實有權唔返去當兵 但只限19歲前你係外地
雖然19歲之後係法律上已經到左合法年齡當兵
但係你人仲身處外地既話既話 你可以避到36歲
因為到左36歲既話就唔洗當兵
但如果你係19-36呢段期間入境過台灣 你就必須服完兵役之後或者同政府申請先可以出境 加上會有期限 如果係指定期限你冇返去服兵役就會當你係逃兵

可唔可以留個tg? thx
想問下點樣搞依親拎台灣身分

返黎教吓大家點操囉

終於有軍人兵仔上連登教路

無謂好似館長得罪官二代新兵而比人拎走

催告係咩形式？

認真，我都中過伏，隔離咗一星期

仲以為係日日畀士官長屌

巴打可唔可以留個tg?
我個case 同你一樣想知點申請 thx

到時韓國瑜一選贏咗，台灣就死得㗎喇

因為冇人願意出嚟當兵

Taiwan no.1 🇹🇼

香港人既兵役係直接打實戰
巴打加油

服完操大隻啲記得要返嚟救我地

佢計你個弧度

食物質素陸軍不了

見佢哋背單戰已經On99

香港人齊上齊落
戶籍取消當然可以恢復

你可以當係香港住址咁解

可以拎嘅，不過應該要坐下幾年監

可教我地嗎？

就咁睇都係啲華人腐敗野
老屎忽文化

日日用天險打飛機係好危險
蜀國咁好天險都比人滅國
老實講
台灣國軍作用真係用黎頂到美軍黎

唔好搞我後面

遲啲返黎分享下四個月有咩做，幾年後到我

唉 我都好想當兵

一向都係咁諗
剩隔住個台海，唔駛飛彈人海都海死你
冇美軍幫係100%輸架

支那起碼硬件直接照抄

國軍啲嘢抄得黎又加啲自己元素落去,再判比啲濕鳩工廠生產

件第二代戰術背心著上身鬆泡泡,用料又shit,早排先見有條友屌,操操下穿鳩咗成塊抗彈板跌出黎

啲數位迷彩衫褲可以甩色甩到綠變灰

樓主台灣人?

睇黎佢哋好想回歸
北韓咁樣都先軍，明白軍隊重要性
佢哋好似真係大安旨意咁

正常一定係信件，
但我取消左戶籍兵役署點寄兵單比我呢？
所以打電話去我前戶長應該係台灣冇辦法中的辦法

無信咪當唔知

就算有寄，
個地址已經無效
但以我認知都可以告我

佢prove到你係故意？

空軍啊我
成日練習打飛機

唔駛prove架
佢寄左出去就當你一定收到

我識個位就係冇哂聯絡，連個戶長都唔見埋
都唔記得佢係點樣知返兵役

不過其實呢d冇乜野，你只要肯服返唔會當你咩，好似